有養開小貓 入一入 急！！

我屋企有隻出左世5日既bb貓 佢三日都無痾屎只係痾左好多尿 我好擔心佢 洗唔洗去睇醫生？我宜家可能點做？ 因為佢個肚好脹！！

你要刺激佢個肛門等佢排便 試下用棉花濕暖水打圈睇下成唔成功

我有試過 但佢發脾氣佢唔痾

我之前隻女除咗發脾氣仲會打人抓人 但都要佢痾唯有適當地捉住佢不停打圈 其實初生貓咪的確唔太識痾要你幫 7日都無就睇醫生啦 你每餐餵唔餵到2ml奶 ？每3-4個鐘都可以餵下 食得夠好快有得痾

佢今日每餐都飲到3-5ml 之前兩日就1-2ml
係唔係因為之前食太小所以未痾到住？
但佢個肚已經都幾脹下

其實佢有胃口就無乜大問題 可以幫佢輕輕按摩肚仔等佢排下啲脹氣

即係keep住幫佢按摩 等佢自己排？
我怕佢唔痾谷住谷住會唔舒服

路過
祝貓仔健康成長

我都希望佢地會健康成長

你要用條脷lam佢屎眼刺激佢屙屎架

睇啦仲拖

貓媽唔係會搞掂（教）佢架咩？

貓媽會lum
Lum 到唔知有痾過
驚就暖水 線花抹屎眼